[突發] 聽日建制假扮黑衣人裝修票站

會唔會出呢啲哪渣招抹黑示威者?

你驚佢唔出咩？
佢一定朝早投完票，之後搞事嫁禍比示威者...
大條道理唔開

玩黑社會你老含得撚啦

香城online玩家大型活動 投票Challenge

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊